{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_029390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-02",
        "domain": "자연관광",
        "title": "국립 산음자연휴양림"
    },
    "text": "この1.文字数を増やすためには、山陰自然休養林は京畿道楊平郡単月面に位置しており、2000年1月1日に開場されました。休養林の総面積は2,140haであり、1日、最大収容人数は2,000人で、適正収容人員は1,500人です。山陰という名前は\"山陰\"という意味であり、ポクサン、ボンミサン、ソリサン、サリボンなどの峻嶺を囲まれていつも山陰にあるという意味から付けた地名です。山陰休養林には林道40km、登山路28km、散策路5kmの林道がきちんと整頓されています。休養林渓谷に沿って多様な樹種のウォンシホン曉林(ヒョリムと人工林が森林の生態系を構成しており、森の中を流れる澄んだ水と多様な野生動物たちが一緒に暮らしている美しさを見せてくれます。休養林は、キャンプ場や宿泊施設、登山路、山林体験コースなどを備えていて家族単位の観光客に人気があります。また、森の修練館、森の中の教室などの教育施設もおり、マウンテンバイクコースもあります。周辺の観光地としては龍門山、ファアクサン、明智山などがあり、龍門寺のイチョウ、上院寺などの文化遺跡も近いところに位置しています。また、ペット連れの旅行を希望する方のためにペットの遊び場が設けられたペット同伴地区があります。ペット同伴地区以外の一般休養林、散策路などはペットと共に入場することができないため、注意しなければなりません。また、伴侶動物登録と予防接種が完了しなければならず、外見上、健康状態が良好でなければならないです。入場者は1当たり一匹のペットをもたらす恐れがあり、宿泊客はゲクシルダン二匹以下のペットを持つことができます。立場不可あとあと犬種では猛犬8種などと15kgを超過するジュンデヒョンギョン、そして病気があったり、発情または生理中の絹は入場できません。休養林は4月から10月まで運営され、対象施設には森の修練場5洞12室があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "山陰自然休養林はどこに位置していますか？",
            "answer": "山陰自然休養林は京畿道楊平郡単月面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山陰自然休養林の総面積は何ヘクタールですか？",
            "answer": "山陰自然休養林の総面積は2,140ヘクタールです。"
        },
        {
            "question": "山陰自然休養林はいつ開場されましたか？",
            "answer": "山陰自然休養林は2000年1月1日に開場されました。"
        },
        {
            "question": "山陰自然休養林の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "山陰自然休養林の最大収容人数は2,000人です。"
        },
        {
            "question": "山陰自然休養林の適正収容人員は何人ですか？",
            "answer": "山陰自然休養林の適正収容人員は1,500人です。"
        },
        {
            "question": "山陰自然休養林の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "山陰という名前は'山陰'という意味であり、ポクサン、ボンミサン、ソリサン、サリボンなどの峻嶺を囲まれていつも山陰にあるという意味から付けた地名です。"
        },
        {
            "question": "山陰自然休養林にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "山陰自然休養林には林道40km、登山路28km、散策路5kmの林道が整頓されています。また、キャンプ場や宿泊施設、登山路、山林体験コースなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "山陰自然休養林の営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "山陰自然休養林は4月から10月まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "山陰自然休養林でペットと一緒に入場できるエリアはどこですか？",
            "answer": "山陰自然休養林でペットと一緒に入場できるエリアはペット同伴地区です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴地区以外の一般休養林、散策路などはペットと共に入場できますか？",
            "answer": "ペット同伴地区以外の一般休養林、散策路などはペットと共に入場することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 451
    }
}